（突發）hunter連載再開

我係咪發緊夢

keep到3個月先講

傻豬黎

呃我唔到既

係 你返去訓啦

期待希索加團滅旅團

不安

希望可以講哂成個王位爭奪戰先停啦

今年係咪2036年？

係咪上年3月19？

發夢冇咁早

揾完老豆我就當呢套野完左

咁快又用晒啲錢

呢排冇大game出咩

少則3話 多則10話

睇定啲先
費事跟車太貼

堅定流

假
今個月19號係星期日

上年嘅消息到底呃到幾多人

堅唔堅

年經post

又打爆機？

你2022年再貼過啦

人地正職打麻雀副業先係畫漫畫
點解講到佢係職業漫畫家咁嘅

張圖好似上年

屌你老母

仲以為個二打六終於唔洗企 講咩得閒

3月19星期日

張圖熟口熟面到咁

你訓左成年定坐左成年

屌你老母 開心左幾秒 幅圖上年

3月19日(土)

一睇以為小剛拎住ps4手掣

一秒都無信過, 睇標題已經知係回帶

舊年定前年張圖

( Show Blocked User - 是處女座 )

肯定係上年啦，張圖上年見過

咪係，一見張圖就知fake

幅圖上年見過啦屌

屌你老母，我已經唔記得左，做咩要搞到我記得番有呢套野

引到傻豬

出到350話吖嘛

已經叫定個孫燒比我

下年再post過啦

打爆左ff15,證明佢唔玩Zelda

樓主老母 性感很多人call

啱啱同MHXX合作 賺左筆
我再抖下先

仆街，開心咗幾秒

好似奧運咁4年一次

我記得依個圖係上年既

年經

應該係打爆左nier/仁王

興趣使然的漫畫家

咁多傻豬

張圖成日見
近排出Zelda，邊會得閒畫

咁又一年

應該一本單行本

10期

好撚好笑

咁又一年.....

原來已經一年

真係開返 特登用舊圖fake人以為冇再開

有冇諗過中伏既人係因為太想個消息係真 冇左判斷力

出mh wo仲畫？

我都係受fake架